[核彈]外國左膠最中意見到嘅畫面

網傳11歲男孩被捕後下落不明

大家應該都記得沖上岸嘅偷渡男童屍體同埋海龜鼻插飲管相片喺外國引起咗幾巨大嘅風暴

男童屍體張相令歐盟國家無上限咁接收難民間接造成脫歐問題

海龜飲管令唔少國家開始限制使用塑膠飲管

今日依個畫面可以算係國際登報嘅好材料，順帶仲可以好好幫支納旗做宣傳

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

自己人不要再制作同流傳任何fake news
多謝合作

咪做fake news
到時無人信香港人講野

唔需要表明個男童幾多歲
直接講支納管治嘅結局就係咁

覺得唔似16歲

反正亞洲人個樣睇落後生
你話周庭14歲我諗都會有鬼佬信

16 歲英文都叫 Kid/Child/Minor, 建議係Reddit 開post 選用以上關鍵字

張相最好有咁清既用咁清既version, subreddit 方面可以考慮以下熱門台:
r/pics
r/iamatotalpieceofshit
r/worldnews
r/HongKong

有無多d證據例如佢家人

exactly

source:

唔好講幾多歲，淨係講佢好年輕，搞掂

推

tui

用a kid / a boy / a student

唔需要講年齡

dont make fake news

張相冇得輸，要對準政權

再推

再再推

PUSH

同意，絕對係一個核彈。推

置頂置頂

推推推

push

繼續推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

不斷推

持續推

一定係11歲

手足幫手推

唔好用fake news

a kid was arrested in shopping mall, he would be charged 'riot' because he is young

Many mobs didn't be arrested as pro-China

好

巴打幫手推

推推推推推

認同嘅巴打幫手推

就算你咁講
我都唔信佢有16

依個真

Pish

淨係話細路都唔放過
= 警畜濫捕

唔使話網傳乜乜柒柒

Push

咁源頭係網傳

Tui

pish

鬼佬出到聲話你越來越多rumours又唔做正經事
你仲咁搞法

核彈炸起啲左膠仲唔係正經事

唔使網傳，講事實就得